人大左真係冇動力返工

除非真係就餓死
有老豆老母養
真係冇誘因朝朝起身迫地鐵返六日八半六半
d人又麻煩
諗過學門手藝
但待遇都好惡劣
幾辛苦都冇用
中間一定有條友乜都唔使做但就抽左水先
邊行都係
到真係冇錢再揾份即日出糧
洗哂再揾
咁仲好過

唔好生仔

窮後代嘅共同苦況
改變唯有滾大嚿錢

有樓住？

地鐵每朝見到班師奶八婆衝門爭位，不知幾有動力